
                      Me a gustado mucho, muy buena peli,guiones muy conseguidos, actores exprimidos al maximo. Fuerte cambio de la primera entrega hasta esta ultima( de buena pasa a ser excelente) muchas sorpresas descubiertas y muchas por descubrir RECOMENDABLE 100%
        
            